大家据扒食西冷定肉眼？

其實我都唔知有咩分別

👍🏼 西冷

👎🏼 肉眼

西冷狗也不屌

睇心情

西冷肉味濃

食3成多 所以西冷

菲力

西冷貴過肉眼 同埋軟身d

但係肉眼咬口正 d個人認為

西冷軟身啲？

睇錯大家樂据扒

要睇咩牛......

靚牛西冷先好食......一般牛肉眼會好好多......

牛柳呢?

西冷屌打肉眼

西冷肉味重d
肉眼冧d?

叫爹娘帶你去食下牛扒先出黎講野ok?

屎眼

靚扒食西冷
雞野食肉眼

你調轉咗喎